一人一個男朋友呃你既故事

話淨係會愛我一個

話自己好少打飛機

話唔介意我唔係處

話唔再愛你

點比人強姦

點解要呃你

想早d訓

哩個女仔係大學frd搭frd識

原來tinder識

我唔小心同左第條女啪 佢仲要係處

依家好撚頭痕。。但條女去左exchange 唔敢同佢講

有得唔小心架咩

「我梗係愛你啦」

收皮啦，由你嘈交既仆街態度睇得出你係覺得段感情食而無味，棄之可惜，怕失戀=失敗俾朋友笑咋！

瞓教去打機